示威者實在太無腦啦

人地警方用嘅戰術是孫子兵法。而我地手無寸鐵又用埋哂啲下下策還擊。我地幼唔幼稚啲呀！唔怪得政府成日都贏啦！唔怪得成日被人圍啦！

我地又盲目地跟人衝，又話要衝CCTVB，所謂嘅新聞自由喺邊呢？人家有佢地講，我地有我地講，信唔信由聽者決定。所謂民主唔係＂我民你主＂。

我覺得各方退一步進兩步就會雙方榮華富貴。示威者退一步唔衝，忍打，政府會已無藉口衝擊示威者。如果繼續向示威者實行武力，大家國際有眼睇自然會杯葛港府，港府自然被逼放棄。如果是警察或政府退一步，唔衝擊示威者，人民自然會冷靜。但係如果我地仲要衝擊政府，政府反而會有更多理由打翻示威者。

仲有好多，接下來由大家自由討論。

可能手足真係未經歷過 雨傘
果陣我讀緊U
全部人講緊 和理非、佔領馬路
警察打示威者、催淚彈
完全無人還手（因為一還手就比人話係鬼）
淨係打開把死人遮
最後輪流式坐馬路
捱足一個月
都係比黑警清場
然後政府繼續運作
所以魚旦革命，以武制暴先會出現
先第一次拋磚頭 同 垃圾桶
但當時泛民 同 本民前 割席
天琦等人 被判多年
所以你既幻想係唔存在 響香港
因為你點樣比人打唔還手
藍絲就係藍絲
冷感就係冷感
none of my business

。